hms oakley trałowiec typu hunt wodowany w roku hms oakley niszczyciel typu hunt wodowany w roku i przekazany polskiej marynarce wojennej jako orp kujawiak hms oakley niszczyciel typu hunt wodowany w roku